港警：你們女兒的波真好揸，唔滿意可以投訴。

港警：你們女兒的波真好揸，唔滿意可以投訴。

監警會表示: 駁唔到

以為老納開post

咁劣質唔似

佢不嬲劣
利申：已blocked

好嬲好嬲

其實老衲果d都好劣，但係真。人民日報好似真係越來越似老衲d po咁一樣劣